係香港就算月入幾十萬都無用

讀左幾年書返香港 以前d朋友都無點聯絡
而家每日係屋企 食/訓/youtube/instagram

又唔想屋企人覺得自己無所事事
係酒店長租間房 日日訓醒去hea到夜晚扮收工

之前都話比條女煩下 接下佢收工
而家同女朋友嘈埋交 日日訓醒唔知有咩做

想搵份工打發時間 但係又無心機做野
因為而家做緊嘅職業對時間同地點無咩要求
月收入6位數 不到半百 又未去到可以亂咁洗錢

本身個人又懶又無咩興趣 而家日日無所事事
25歲未到就咁 同退休廢老一啲分別都無

有無人可以比下人生建議

早啲訓喇

有咁多錢 不如玩吓樂器

你每個月比曬啲錢我
我每日吩咐你果日做啲咩

發少d夢 少打d飛機
去讀返d書

小數點後果兩個0唔係數字黎架

太陽仲未出嚟啊
現已夜深

咩工黎，介紹下比小妹妹我

買過結他 電子琴 上左兩堂 覺得好似虐待緊自己

咁撚串 屌你老母

樓主可唔可以refer我去做

如果諗到野玩不如我果日pay你同我去玩
每日計好唔好

你識做d咩

樓主做嘅係咪要好高學歷

我識自己屙尿
唔會周屋屙屎屙尿

不如問下你 如果你月入20萬 有咩想做

而家公司請緊網站建構工程師 有無興趣

月薪幾多
有乜嘢要求

今日訓左廿個鐘啦

你而家月入幾多 如果太貴唔請

買名牌啦 飲飲食食令自己開心啲

今年dse
反而煩之後有咩做
好想做pr又唔知點入行

你開幾多先
而家低過8大fg月入中位數

減緊肥 名牌買黎都唔知做乜
啱啱開始果陣買左好多

唔想自爆做邊行 諗下點樣聯絡你傾下

係咪一定要cs grad先請

其實你冇咩特別想做嘅話，
都離不開同啲朋友岀去玩下
揾啲地方吹下水賭下錢

識返多啲朋友 揾返下啲舊朋友啦

睇你之前post 你公司仲請唔請人

唔係cs grad嘅話 你做到d project都得

請it

毒到無朋友

可能好事呢，冇人為錢而接近你

又未到咁有錢 接近我都無用

冇人嫌錢少haha

我都係 所以埋我身都無咩著數
同多一齊去飲飲食食 洗得幾多

訓醒 早d返工啦

返乜野工
有無工介紹 唔洗出糧 但我都唔會做野
識下新朋友都好

你好幸福.. 疫情之下收入都咁穩定..
我疫情之下乜都冇唒.. 自己辛辛苦苦建立嘅公司都冇咗.. 大屋搬細屋.. 要賣嘅嘢都賣晒.. 個陣好忙工作.. 掛住搵錢近乎0社交.. 又唔好飲酒.. 細個又唔係香港生活.. 到而家好失落.. 係最困難既時候仲比人伸左腳比人呃.. 一年半啦.. 仲食緊糧倉.. 到而家都唔知應該點做.. 真係好迷惘..
Ps: 我2x歲曾月入300k..

不如出黎食個飯傾下計

有冇工可以介紹下比細佬... 要求唔高
穩穩定定就ok

我宜家真係好想正正經經去識朋友.. 去過好多唔同嘅商會但可能我係佢哋眼中只係初出茅廬嘅死靚仔.. 冇錯.. 我確實比同齡人行得快.. 同時我既性格就係鐘意靠自己.. 我個時成日都覺得朋友最多咪比個膊頭你挨下比你呻下之外.. 到你有事發生之後都唔會有人幫你.. 更可悲既係.. 事實真係咁樣..

人都係自私d好

可以 留tg

加油

搞笑既係.. 我一啲都唔自私.. 我係半個孤兒仔.. 我係個種乜都諗人哋先既人.. 所以人生真係好精彩.. 要接受好多好多既壓力.. 當你好努力好努力咁向上爬既時候, 原來完全忽略咗跌落嚟可以有幾痛..

想貪曬你啲錢

想知做d咩可以人生好精彩

@lihkpanda

PR就唔好掂啦，依份工吃力不討好，屋企唔等住你養嘅就可以玩下嘅，但預左要浸好多好多年先可以出頭

channel黎

😭但我除左對PR有興趣，仲對占卜有興趣
都係一啲比較冷門嘅野

買機票聽日飛

去邊好

美國/英國，反正無所事事，不如出去走走，而家又無咩人唔洗迫，租車就可以周圍去，去到打埋外國針，再去冰島
btw我5月都飛

飛邊 帶唔帶多個廢青

飛美搵200k都叫廢

有無涉獵多啲興趣？搵到人生熱愛嘅嘢好重要

錢應該衡量唔到一個人嘅價值

試左好多野都無興趣咁所以先係咁諗方法搵錢
結果都係唔知自己做緊咩

你又啱，你有美國visa我真係唔介意多個人

聽日睇下點整又有野做了

正常1～2個星期就批唔知武肺會唔會長左如果係堅都幾好笑
同個迫生人一齊飛好奇幻

陌

唔係搵幾多錢，而係你個人冇目標。如果我有錢有時間，我會想學多幾種語言

去幾耐 去第二度hea下都幾好

因為你冇興趣冇嗜好
人生又冇目標
咁你無論搵到幾多都係渾渾噩噩咁過世

想知學黎做咩 我都搵緊可以有咩人生目標

我引導返你追尋返人生目標
你帶我去搵錢
Deal?

未知1個月～6個月都有可能
想返就返

點算好

好啊 你咩專業 幫你諗下點樣搵錢

咁撚正 係咪周圍住下hea下約下炮